美國投票舞弊database

原來一屆都勁多fraud...